Kaibas Widrik Urgard et Hiob Meenpeck (Werriorra wallast om tedda pessnud Wäiko Wiirkso körtsi man ja nöwap selle eest 50 rbl. tunnistajat löömise man Kristjan Kübar, Jakob Lepind Joosep Kübard, Jakob Parmann
Otsus
Hiob Meenbeck Werriorra wallast, Kristjan Kübbar Jakob Lepind, Joosep Kübard ja Jakob Parmann ette kutsu
